那些你很冒險的夢 cover

我個朋友又出左新cover喇！
佢今次唱左林俊傑 - 那些你很冒險的夢。

如果冇乜時間就由0:40開始聽
希望大家支持下佢啦！鐘意嘅話就記得
like share,同subscribe喇！

自推十次！

推！

唔錯wo 加油

多謝你啊